====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il ne nous a été communiqué , au sujet de l ’ aviation militaire , que des extensions à des établissements existants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

